{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_003699",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10046718",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홍천 킹"
    },
    "text": "この宿は計49室の客室で構成されています。韓国語を含む様々な言語で案内サービスを提供しています。訪問者のレビューを総合してみると、宿はきれいで静かで自然環境が素敵だと評価されています。駐車場は広くて便利で、価格に比べて満足できるサービスを提供しています。暖房の調節に困難があった点を除けば全般的に満足できる経験をしましたし、社長も親切だったそうです。この宿は洪川で手頃な価格で宿泊できる良い選択肢であり、客室は清潔で広いです。ベッドは快適で、水圧が良く静かな環境を提供します。駐車場も充実しています。ただし、一部の客室にはコーヒーポーターがいないか、冷蔵庫が正常に作動していないため、飲料水の温度が適切でない場合があります。また、タオルや枕からたまに臭いがしたりしましたが、ホテルのスタッフのサービスは良かったです。予約内容は必ず確認してください。寒い日には暖かい服を持っていくことをお勧めします。デラックスルームをご利用の方には追加で飲み物2つが提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿は何部屋の客室で構成されていますか？",
            "answer": "この宿は計49室の客室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "どんな言語で案内サービスが提供されていますか？",
            "answer": "韓国語を含む様々な言語で案内サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "宿の評価はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "宿はきれいで静かで自然環境が素敵だと評価されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場は広くて便利ですか？",
            "answer": "はい、駐車場は広くて便利です。"
        },
        {
            "question": "価格に対して満足できるサービスを提供していますか？",
            "answer": "はい、価格に比べて満足できるサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "どのような点が改善されるべきですか？",
            "answer": "暖房の調節に困難があった点が改善されるべきです。"
        },
        {
            "question": "この宿は手頃な価格で宿泊できる良い選択肢ですか？",
            "answer": "はい、この宿は洪川で手頃な価格で宿泊できる良い選択肢です。"
        },
        {
            "question": "客室はどのような状態ですか？",
            "answer": "客室は清潔で広いです。"
        },
        {
            "question": "ベッドは快適ですか？",
            "answer": "はい、ベッドは快適です。"
        },
        {
            "question": "駐車場は充実していますか？",
            "answer": "はい、駐車場も充実しています。"
        },
        {
            "question": "コーヒーポーターや冷蔵庫に問題はありますか？",
            "answer": "一部の客室にはコーヒーポーターがいないか、冷蔵庫が正常に作動していないため、飲料水の温度が適切でない場合があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルのスタッフのサービスはどうですか？",
            "answer": "ホテルのスタッフのサービスは良かったです。"
        },
        {
            "question": "予約内容を確認することは大切ですか？",
            "answer": "はい、予約内容は必ず確認してください。"
        },
        {
            "question": "寒い日には何を持っていくことをお勧めしますか？",
            "answer": "寒い日には暖かい服を持っていくことをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "デラックスルームを利用すると追加で何が提供されますか？",
            "answer": "デラックスルームをご利用の方には追加で飲み物2つが提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 316,
        "QA": 478
    }
}